試著說「寧為玉碎」，不要說「攬炒」「玉石俱焚」

呢排成日見建制開始係公開場合QUOTE呢d wording，
就知佢地又想玩負面宣傳

寧為玉碎
不作瓦全

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

諗起偉哥黃話寧為肉碎但係走撚左搞到其他人被沒收passport

同意，玉石俱焚會比人解讀做政府係玉，石係市民
但係寧為玉碎就係香港原本好好，包括香港所有人、制度、優勢；不作瓦存，如果預見將來香港會沉淪，咁不如今日就拚死一戰

唔好比政府同建制SPIN到我地係石頭咁

而家先知攬炒呢個字對淺黃來講係極為反感
民智低成真係抵撚死
輸左都未知咩事

寧為玉碎
不作瓦全

好

Exact7ly
對住藍絲佢地聽到直情hi翻天

唔該唔好再用個類wording

其實黃藍立場已經好分明
用咩字眼都唔重要
最重要係大家都理解個目標係咩
講左咁耐攬炒就繼續支持攬炒
玉石俱焚就玉石俱焚
如果連依D字眼都接受唔到
就真係完全否定自己

希望更加深入民心

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求

你要屌人老母，你會唔會講「跟你娘親性交」？

我相信有D年齡層(年輕/老年) 的確已經係分好深藍深黃，
但我自己係office真係仲見到一班淺黃淺藍，
好容易就swing去另一邊